---
author: krm
created: 2018-09-30
---
![se]
# Vi ska titta på några grundlägande kommandon för att hantera mappar

  * Först måste vi lära oss något om mappar och sökvägar.
  * Sedan tittar vi på kommandon då vi kan använda dem.





